博士淪鬼父 猥褻女兒竟嗆「為何不能摸」

新北市一名鬼父離婚後，僅每周六可與2名女兒會面並帶女兒回家過夜，2014年7月卻不顧大女兒在旁，以「公主抱」方式抱起年僅7歲的小女兒強摸下體，小女兒抗拒表示：「學校有教男生不能摸女生。」他還反嗆：「我是妳爸爸，為什麼不能摸？」事後2女兒擔心再被欺負，私下討論如何應對，母親聽到女兒說「父親很色」，追問得知實情，才報警揭發鬼父淫行，新北地院今依加重強制猥褻罪判這名鬼父3年10月徒刑。

判決指出，這名新北鬼父擁有博士學位及公務員身分，離婚後長子由他監護，2名女兒則由妻監護，雙方約定每月第2、4周的周六10時，他可接2名女兒回家，隔天下午6時再送回前妻住處。

2014年7月底，鬼父接2名女兒回家，與兒子一起在房間做美勞或玩電腦，竟以「公主抱」方式抱起時年7歲的小女兒，伸狼爪進內褲猥褻下體，小女兒掙扎撥開鬼父狼爪大叫「學校有教男生不能摸女生」，鬼父竟反嗆：「我是妳爸爸，為什麼不能摸？」小女兒怒喊：「怎麼可以這樣對待我？」鬼父才摀住小女兒的嘴，把她丟在床上，隔天送女兒回前妻家途中，還警告2人不能說，否則下次會打她們。

小女兒回家後雖感到下體疼痛，卻不敢張揚，僅告訴母親說父親有掀她裙子看內褲，直到下次將與父親會面前，2名女兒才緊張討論如何應對，母親意外聽到女兒說「父親很色」，追問得知詳情，才連忙撥打113婦幼保護專線並報警處理。

新北地院開庭時，鬼父辯稱與女兒相處融洽，可能是前妻唆使女兒誣陷他，但法官考量小女兒指證歷歷，說姊姊應有看見，而哥哥在玩電腦聲音很大，才沒看見也沒聽聞，而大女兒也證稱父親有用「公主抱」抱起妹妹，她覺得很奇怪，但不知在做啥，妹妹也有大叫。

合議庭考量受害小女兒接受心理治療時會迴避問題，且受害後曾失眠作惡夢，聽聞父親會有恐懼厭惡，還問「為何不抓父親去關？關7年就好，因為那時我就滿16歲了，可以決定自己要不要跟父親會面。」因此認定鬼父已造成小女兒身心傷害及難以磨滅的陰影，且犯後未見悔意，因此判他3年10月徒刑；仍可上訴。

Goal

所

博士倫

咪

加一分！

為什麼不能摸！

條幼護專線執柒左佢啦

寶島

如果台灣肯拍av啲故事一定好撚正

台妺著太少布

真係台灣文化黎

次次睇新聞都係鬼父, 老豆搞個女

點解未見過 鬼母?? 老母搞個仔??

因為仔仔真enjoy